msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-20\n"
"PO-Revision-Date: 9999-12-31\n"
"Last-Translator: GuoGuo <gch981213@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"


msgid "HTTP Service"
msgstr "HTTP服务"

msgid "uHTTPd is a tiny single threaded HTTP server with TLS, CGI and Lua support. It is intended as a drop-in replacement for the Busybox HTTP daemon."
msgstr "uHTTPd是个支持TLS CGI和Lua的微型单线程HTTP服务器。它被用来作为Busybox HTTPd的替代品以提供基本的http服务。<br />！注意！除非你知道你在干什么，否则请不要随意更改本页设置！"

msgid "Listen HTTP"
msgstr "监听的HTTP地址"

msgid "Specifies the ports and addresses to listen on for plain HTTP access. If only a port number is given, the server will attempt to serve both IPv4 and IPv6 requests. Use 0.0.0.0:80 to bind at port 80 only on IPv4 interfaces or [::]:80 to serve only IPv6."
msgstr "在这里设定uHTTPd监听的HTTP连接的地址及端口。如果单独填写一个端口，服务器将同时监听IPv4和IPv6请求。可以设定为0.0.0.0:80以单独监听IPv4的80端口，或者设定为[::]:80以单独监听IPv6的80端口。"

msgid "Listen HTTPS"
msgstr "监听的HTTPS地址"

msgid "Specifies the ports and addresses to listen on for encrypted HTTPS access. The format is the same as for Listen HTTP."
msgstr "在这里设定uHTTPd监听的加密HTTPS连接的地址及端口。设定值的格式同上。"

msgid "Index pages"
msgstr "首页文件名称"

msgid "Index file to use for directories."
msgstr "指定每个目录使用的默认页面文件"

msgid "Document Root"
msgstr "网页根目录"

msgid "Defines the server document root."
msgstr "设定服务器的根目录。"

msgid "Enable RFC1918 Filter"
msgstr "启用RFC1918过滤"

msgid "Reject requests from RFC1918 IP addresses directed to the servers public IP(s). This is a DNS rebinding countermeasure."
msgstr "拒绝来自公网的HTTP请求。"

msgid "Max requests"
msgstr "最大请求数"

msgid "Maximum number of concurrent requests.If this number is exceeded, further requests are queued until the number of running requests drops below the limit again."
msgstr "同时处理的请求的最大数量。如果实际请求数超出这个数值，多出的请求将会等待处理中的请求结束。"

msgid "Max connections"
msgstr "最大连接数"

msgid "Maximum number of concurrent connections. If this number is exceeded, further TCP connection attempts are queued until the number of active connections drops below the limit again."
msgstr "同时处理的TCP连接的最大数量。如果实际连接数超出这个数值，多出的连接将会等待处理中的TCP连接结束。"

msgid "ASN.1/DER certificate path"
msgstr "ASN.1/DER证书公钥路径"

msgid "ASN.1/DER private key path"
msgstr "ASN.1/DER证书私钥路径"

msgid "Certificate and private key for HTTPS. If no 'Listen HTTPS' addresses are given, the key options are ignored."
msgstr "HTTPS证书公/私钥路径。如果没有设定“监听的HTTPS地址”，这两个选项将被忽略。"

msgid "CGI url prefix"
msgstr "CGI程序路径"

msgid "Defines the prefix for CGI scripts, relative to the document root. CGI support is disabled if this option is missing."
msgstr "设定所有CGI脚本的URL路径（相对于网页根目录）。如果没有设定这个选项，CGI支持将被禁用。"

msgid "Interpreters"
msgstr "解释器设定"

msgid "List of extension->interpreter mappings.Files with an associated interpreter can be called outside of the CGI prefix and do not need to be executable."
msgstr "一个文件扩展名到解释器的映射的路径。所有包含设定的扩展名的文件将被传到解释器内执行。（即使这个文件不在CGI程序路径内或并没有被设定为“可执行”权限）。"

msgid "Lua prefix"
msgstr "Lua脚本前缀"

msgid "Lua handler"
msgstr "Lua脚本解释器"

msgid "Lua url prefix and handler script.Embedded Lua support is disabled if no prefix given."
msgstr "Lua脚本的URL前缀以及对应的解释器路径。如果这两个值未设定，则内嵌的Lua支持将被禁用。"

msgid "CGI/Lua timeout"
msgstr "CGI/Lua脚本超时时间"

msgid "If the called script does not write data within the given amount of seconds, the server will terminate the request with 504 Gateway Timeout response."
msgstr "如果被执行的脚本没有在设定的时间（单位为 秒 ）内返回数据，服务器将使用“504 Gateway Timeout”终止这个请求。"

msgid "Network timeout"
msgstr "网络连接超时时间"

msgid "If the current connection is blocked for the specified amount of seconds, the server will terminate the associated request process."
msgstr "如果网络连接暂停超过设定的时间（单位为 秒 ），服务器将中断请求。"

#msgid "HTTP Keep-Alive"
#msgstr ""

#msgid "Specifies the timeout for persistent HTTP/1.1 connections. Setting this to 0 will disable persistent HTTP connections."
#msgstr "设定HTTP/1.1 Keep-Alive超时时间。设定为0将禁用这项功能。"

#msgid "TCP Keep-Alive"
#msgstr ""

#msgid "Send periodic keep-alive probes over established connections to detect dead peers. The value is given in seconds to specify the interval between subsequent probes. Setting this to 0 will disable TCP keep-alive."
#msgstr ""

msgid "No symlinks"
msgstr "不使用链接"

msgid "Do not follow symlinks that point outside of the document root."
msgstr "不读取指向服务器根目录外的链接。"

msgid "No dirlists"
msgstr "不列目录"

msgid "Do not produce directory listings but send 403 instead if a client requests an url pointing to a directory without any index file."
msgstr "当客户端请求一个不包含首页文件的URL时，返回403错误而不是列出该目录下的文件。"

msgid "External config file path"
msgstr "外部配置文件路径"

msgid "External configuration file in busybox httpd format."
msgstr "使用Busybox HTTPd格式的外部配置文件。"

